病得最辛苦嘅經歷

我先 頭先差啲暈左喺街 嗰種作嘔然後眼前一黑嘅感覺好恐怖
祝大家身體健康過新一年

冇人病過 都好嘅